啲人成日話日本經濟差、人口無增長

實際上支那車尾燈都追唔到

其他唔可以用錢量度嘅嘢更加係輸九條街。eg 文化、自由、環境。

作為蟻民total GDP關我撚事咩、最重要係生活水平點樣。
人多咗居住面積小咗，社會問題（污染、罪案、失業等）多咗。
吹捧用增加人口去谷經濟只會係大財主得益、特別係輸入低質移民更是愚不可及。

厲害了，我的國，
一個國民生幾多個BB都要問准黨嘅國家。

但係日本人幾時生細路要問准公司

日本一名託兒中心女員工就因為意外懷孕，要向公司道歉。

GDP per capita計，咁澳門夠年年三甲，Qatar第一

唔通又好過日本？

張圖到2010年喎

事實成個世界都關注中國
就係中國強大左香港先無哂發言權
多左人奶共

錢嚟講Qatar梗係好過日本。

澳門年年派錢喎，雖然啲錢比賭場賺晒。

道歉 vs 強制墮胎

道歉因為俾麻煩公司而道歉
vs
連仔都俾黨落埋

關注中國有冇廉價奴隸咋，都唔知邊一忽強大。
啲嘢一賣貴啲就無人買。

依d係咩理由黎 ? 你揾日本gdp per capita打飛機 , 根住人地同你講剩係咁講唔準 , 因為qatar同澳門都高過日本 , 講緊你個argument薄弱呀 .
跟住你就鳩嗡d理由出黎話佢地係例外 , 唔可以咁計 , 咁支那係咪都可以鳩嗡d理由講佢地係例外 ?
小朋友 , 你make一個argument既時候諗清楚d同全面d先出post啦 , 攞d figure仲要係去到2010 年 , 比d誠意去討論 , 去反支 得唔得呀 . 連登仔真係

新數據一樣吊打支那

其實支那係贏個gdp增長率
當你個增長率快，即係代表你投資落去嘅錢增長都快
不過而家增長率開始減慢

因為qatar同澳門都高過日本， so？
Qatar啲人生活差過日本？
澳門啲荷搵好多喎。

所以日本gdp per capita 唔高，生活唔好 （比起支那）？
我冇講除咗錢之外仲有其他嘢？

你自己個反論都未砌好。

攞d figure仲要係去到2010 年

所謂 "Lost Decade" , "失われた二十年"就係1990－2010，咁quote呢段有咩問題？
上面貼咗新data

所以姐係你認同qatar 同澳門人生活質素好過日本 ? 係咪咁 ?
其實大家都知道有好多支那生活既質素唔好 , 但你唔洗拿住gdp per capita打飛機 , 對支那人黎講佢地一樣會拿住gdp黎打飛機 . 冇意思

生活質素錢方面好過日本有乜問題？
上面都講左唔係淨係錢。

唔用gdp per capita可以用median income
日本真心唔差，唔明點解啲人話日本經濟唔好。

啲廢青真係...
話你聽係日本生活都唔係想像中咁好，
你就為拗而拗，走去認同生仔係俾麻煩公司
好撚低質，死撚返去CC台啦

幾時有認同過
屈得就屈

日本應該係差在廿年無咩增長過，但佢底厚

冇止盡嘅增長只會帶黎毀滅。

環境破壞咗就好難返轉頭。

日本 🇯🇵
亞洲第一民族

好似香港咁，
無止盡嘅人口增長。

換來200呎上車盤。

"Qata o的人生活差過日本" 你咁講我以為你反問咋 , 原來你都覺得佢地唔係既 , 咁個gdp per capita係攞黎做咩 .. ? 你其實想講錢定生活質素 ? 定錢同生活質素 ? 咁係咪姐係可以冇咁有錢都可以有生活質素 ? 如果係咁你講gdp per capita做乜 , 直接講支那文化 , 自由 , 安全 , 環境垃圾咪得囉 , gdp per capita係你個argument有乜用 .

因為日本經濟唔好係d支那media , 廢老講 ? 如果係咁我諗已經答左你

睇到我打哂冷震
你覺得佢地係因為咁揀唔增長
增長代表環境要破壞?